1. Завел аккаунт на GitLab @nick675
2. Создал новый удаленный репозиторий first_project_NV
3. Установил git на локальную машину
4. Командой git init инициализировал локальный репозиторий
5. Командой git remote add origin связал локальный репоизторий и удаленный по SSHключу.
6. Создал файл TASK1.md
7. Закоммитил файл в локильный репозиторий командой git commit -m "Test commit 1"
8. Командой git push --set-upstream origin master передал файл TASK1.vd в удаленный репозиторий.
9. Забыл сделать git diff.Добавил!
Задание успешно выполнено!:)
